點解唔帶埋 梁天琦 上街?

有樣野叫 精神領袖,
佢個名當時係有 6萬票
可以試下 印個1:1 梁天琦 紙板帶上街
話比狗官聽,你拉左佢個人,但神精仲係度
士氣 UP!

呢個幾好 衝埋佢果份

香港人加油！

［招兵買馬］Reddit 文宣Tg Group召集！

想法唔錯
有助增強士氣

有佢個樣嘅嘢就ok

幫推

應該要帶埋戰鼓

提早萬聖節 添馬當老蘭?

仲有佢